其實做人究竟為乜

成日都好想死
但又覺得死解決唔到任何我煩緊嘅問題
好痛苦

為乜你自己決定啦 邊有答案架

搵唔到為乜
我有試過好努力好努力去搵

煩緊咩先？
男定女先？
靚唔靚先？

我每日的生存就係為咗收工食3pack 嬪紛樂+一罐可樂
爽！

為咗唔好白白嚟呢個世界一轉

你諗下如果聽日你就死，你有啲咩係唔甘心冇做到?

點解要一定為乜野

絲打 普通樣普通背景無樓
有拍拖 但日日自己食飯行街

以前諗到好多嘢說服自己
但而家r爆頭都諗唔到
就連自己鍾意乜嘢想做乜嘢都諗唔到

冇目標冇動力
覺得好似鹹魚嘅人生好空虛

身邊好多人都係咁，唔知自己想點，
咁咪慢慢試囉

趁仲有青春，
咩都試下
有咁多選擇
動嘅靜嘅語文嘅

慢慢搵番興趣，
搵番目標

唔洗迫自己同其他人同步或者快過佢地叻過佢地
只要問心無愧，
對得住自己就可以啦

你有一個MIND SET 錯左
點解做人一定要有意義?
我地係生命既層次,同老鼠差唔多
一樣係為左生存同繁衍
唔一定要有目標或者夢想

如果真係要搵d野做,你可以有2個方向
第一,令自己生活無咁唔開心,或者更加開心(物質或者精神上)
第二,為左達到第一而學習同進修